====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La filière technique est toujours présentée comme un plan B en cas d ' échec dans la filière générale .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

